有冇巴打住過箱根強羅間季之雪月花

啱啱係Agoda訂左最cheap 個間房
佢寫話有一泊兩食，而我睇啲blog係講晚餐可以兩間餐廳揀一間
但我又見有啲booking網寫明某類選擇係包二揀一
咁如果本身係有得揀咁佢寫明係某啲選擇度係有乜用
有冇巴打解答下

兩個餐揀一個 好似係魚或牛 到時會問你

咁都安心啲
Btw 我仲見到啲人有得食埋炭燒和牛
有冇得到時係餐廳加錢點 ？

和食定和牛sabusabu check in 時二㨂一
分開佐二間一間食和食， 一間sabu sabu

感激咁多位巴打解答
希望間酒店正啦

巴打去過 ？
有冇咩評價

上個月book左間有私人風呂 3000一晚
但好值好舒服

巴打間房幾大？
我都有私人風呂但係最細房咋

私人溫泉扑野有冇得諗
反而想知多啲飲食質素如何

地台上兩張大床
榻榻米上有一張大大既食野台，四張凳
40吋電視咁....
露台望出去紅葉園景
廁所又大 獨立沖身 梳洗位

好似11點有免費拉面宵夜食
我住果晚咁岩落雨 影唔到酒店內園紅葉景
不過凍凍地 著浴衣係酒店行黎行去
搵下d自動販賣機既好味野飲都正

其實佢個晚餐有冇點添加
我怕唔夠食
見有個台灣blog話sushi 好似可以任嗌，我心諗有冇咁好丫

巴打去個陣食邊間
佢啲炭燒和牛我到時一定加餸

我食和食飽到第二朝
佢早餐又係勁豐富, 食唔晒

依間野好似房入面果d 全部係熱水
出邊果3個要book的先係溫泉水